唔計入1球12碼,美斯近7場無入過波,代表轉型成功

打後一格串連隊友
逗住中前場
不停助攻比隊友

喺國家隊串連到班廢物前鋒未

同美斯比入球 美斯係中場發電機
同美斯比助攻 美斯係前場粉碎機
同美斯比歐聯 美斯係北京電視機

一樣係淘汰賽無入波
比隊友發揮

牙朗冇隊友

朗尼、賓州、仲有金球得主摩迪

吞精 原來佢踢巴已經係十幾年前
果陣winning 10勁到仆街

唔計啦

屌又串我美斯

伊巴要加個屎窟入波

美斯得沙維小白呢啲非金球得主 邊夠摩迪勁

贏埋世界盃都拎唔到金球證明垃圾黎

轉型改名做美加特